Manette--” "Het gaat goed," zei de dokter, terwijl hij stopte met ", en je terugkeer zal verras ons allemaal.
Ze is op een aantal huishoudelijke zaken uit geweest, maar zal dat wel doen snel thuis zijn. "
"Dokter Manette, ik wist dat ze van huis was.
Ik heb van de gelegenheid gebruik gemaakt van thuis zijn, smeken om met je te praten. '
Er was een lege stilte.
Ja.
zei de dokter met duidelijke dwang.
"Breng je stoel hier, en spreek verder. "
Hij gehoorzaamde aan de stoel, maar leek het spreken op minder te vinden Rustig ... "Ik heb het geluk gehad, dokter Manette, dat ik hier zo intiem was," dus begon hij ten slotte, "voor anderhalf jaar, hoop ik het onderwerp waarop ik ga aanstippen, misschien niet ... " Hij bleef bij de dokter die zijn hand uitstak om hem te stoppen.
Wanneer hij had het zo een tijdje bewaard, zei hij en trok het terug: "Is Lucie het onderwerp?"
